{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046264",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=62313&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "비클래시키즈풀빌라고성점(강원)"
    },
    "text": "新築されたペンションで、それぞれの客室には個別プールと子供の遊び施設があります。 ホテル式寝具やアメニティだけでなく、Wi-Fiや無料の朝食サービスも提供しています。 ペンションの近くには灯台海水浴場が車で7分の距離にあり、霊琴亭は車で9分、アバイ村は車で3分の距離にあります。 全室禁煙で、客室内には個別プールがあります。 プールはぬるま湯30~35度に調節され、子供は必ず保護者同伴でなければならず、プールに浮き輪以外のおもちゃや異物が投げ込まれる場合は修理費がかかります。 また、プール利用の際にはウォーターシューズを着用することをお勧めします。 一部の客室では調理が可能であり、炊事道具や食器類が完備されています。 しかし、肉類、天ぷら類、魚類の調理は禁止されています。 バーベキュー施設もあり、ご使用の際には一回当たり5,000ウォンを当日現地にてお支払いください。 また、子供の安全は保護者に責任があり、最大人数を超える場合は入室できず、訪問客は許可されません。 客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできませんし、ペットは立ち入り禁止です。 未成年者は保護者が同伴しないと利用できません。 客室画像は実際と異なる場合があり、利用施設の紛失や毀損に対する責任は利用者にありますし、火災の危険物質である火薬や爆竹は使用できません。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければならず、上記の情報はペンションの事情により変更されることがあります。 オンシーズンには一部の客室の料金が変動することがあり、プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの近くにはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "このペンションの近くには灯台海水浴場や霊琴亭、アバイ村があります。"
        },
        {
            "question": "客室内のプールはどのような温度に設定されていますか？",
            "answer": "客室内のプールはぬるま湯で、30~35度に調節されています。"
        },
        {
            "question": "プール利用時に注意すべきことはありますか？",
            "answer": "プール利用時には子供は保護者同伴が必要であり、浮き輪以外のおもちゃや異物を投げ込むことは禁止です。修理費がかかる場合があります。ウォーターシューズの着用をお勧めします。"
        },
        {
            "question": "客室で調理はできますか？",
            "answer": "一部の客室では調理が可能であり、炊事道具や食器類が完備されています。ただし、肉類、天ぷら類、魚類の調理は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー施設の利用料金は一回当たり5,000ウォンです。当日現地にてお支払いください。"
        },
        {
            "question": "客室内でペットを飼うことはできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内ではペットの飼育は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者は単独で利用することはできますか？",
            "answer": "いいえ、未成年者は保護者が同伴しないと利用することはできません。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や毀損についてはどうなりますか？",
            "answer": "利用施設の紛失や毀損に対する責任は利用者にあります。"
        },
        {
            "question": "ゴミの分別について教えてください。",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンには客室料金が変動することはありますか？",
            "answer": "はい、オンシーズンには一部の客室の料金が変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "プールの運営について教えてください。",
            "answer": "プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 504,
        "QA": 483
    }
}